自己upload 上YouTube嘅片,點樣download返？

以前撳下載會download 720片,依家變咗360,但開新頁面係睇到有1080揀嘅,但無得download,有咩方法download到720/1080？

自己 account 影片管理清單有得下載返

以前有720,依家得360